李少光:警務處長不需為七警案道歉 若在美國警察已開槍 要道歉的是示威者

電台引述李少光：一哥不需為七警案道歉 若在美國警察已開槍
2017/3/10 — 15:23

身處北京的港區人大代表、前保安局長李少光，今日回應對七警案的看法。他認為警務處處長盧偉聰不需要七警案向公眾道歉，反指要道歉的應該是示威者。

李少光指出，七警反應過激牴觸法律是事實，但他們都是在受到挑釁下，才作出過激行為。他又認為應設身處地想，假如市民被挑釁及淋尿液會如何，又說如果在美國警察已經開槍。

他支持成立辱警罪，不認為此舉會令警民關係火上加油，至於如何界定辱警應由立法會議員決定。他指警察工作盡心盡力，但現時有市民濫用示威權利，不少警員尊嚴受損、身體受傷，長此下去非香港之福。李少光承認有向協助受佔領行動影響警員的「敬言仁基金」捐款，但拒絕透露金額。

美國美國成撚日都講美國

又唔見你比香港人買槍？

如果有美國咁嘅示威 又燒車又燃燒彈 我認為開槍正常 但可惜香港唔係

廢老口吻 如果係美國，一早xxxxx

美國駐港領事館應該要出聲屌柒佢

試下開槍，講到美國差佬開槍打個示威者，係合法嘅，人地美國無法無天嘅咁咪謀殺囉！點止坐兩年呀

幾時比港人合法買炮先

Address: 26 Garden Road, Central, Hong Kong
Tel: (852) 2523-9011
(Please note that U.S. citizen and visa inquiries will not be answered on this line)
Fax: (852) 2845-1598
係咩 不如寫信去美國領事館問吓
英文好嘅巴打幫手寫封信

若左美國已就有選舉 唔會有雨傘運動

不能以西方標準看待我國呀

你講美國就得 人地講兩句又話干涉內政

又用美國做例子
美國真係淋水就開槍，咪on9啦
9up有個譜

你中國人點解唔用中國做例子？

在美國 這七個警察將面臨天價賠償

美國會淋水

美國會淋水

火水咁囉

點解佢唔講
係大陸就打杷

葉劉fans 真係特別on9

你黑既咩都冇做係美國就死咗啦

下次用美國抗爭方法

改不了吃屎的廢物

美國有普選 香港有冇?

係美國班警察比人淋就唔係水咁簡單啦
唔好講埋俄佬個啲痴線野

係北韓即刻高射炮處決添

李少光表示香港示威者應參考美國，否則難以跟上香港警察執法準則

喺印度你老婆比人強姦埋呀

李少光：許許許 許許許許許許許許許許許許許許許許許許

如果係美國
你仲有機會道歉

真係美國 歐洲
一早燒車 火酒

同埋仲有得比689做官 一早落左台啦

俾你買到又點，你識西用咩

估唔到佢咁講嘢

美你老母咩，仲乜唔拎六四出黎講呀笨柒

用美國標準即係應該比香港人合法買槍

美國就淋你火水喇

下下都攞外國黎比 佢肯定收左美國佬錢喺到搞事

如果係美帝第二天就有黑警俾人係伏擊暗殺

On9

係美國
你一早死左九年啦

美國差佬咁樣做俾人開槍打撚死都有
再唔係就之後幾日都有人殺差佬
你咪試下香港學足美國咁囉
年初二嗰鑊嗰幾個警犬俾人打到變蜜蜂竇就有

你垃圾就唔好講出黎俾人笑啦

美帝D人一出世就識用

如果係中國都唔洗道歉啦

有說明書

可能呢隻反槍狗天生跛左一隻手

講得好
有乜唔好就開槍殺
唔洗經法律

被淋潑液體的警員，並非七警。
點解而家d廢老連基本事實都攪錯

永遠同差過自己既人比

我淨係知美國警察開完槍會好大件事

我想講個重點係拖埋暗角打
美國警察會唔會拖埋一邊開槍呀

香港警員係狗

若在美國一早有民主選舉

如果在美國，7警早已死刑

啱呀 以為開完槍唔洗負責任咁
之後就發生左針對差佬嘅槍擊案

D死廢老最鍾意臭蟲論
未係最慘就唔係慘
未係最仆街就唔係仆街
大家記得唔好捐血
等佢地要血時同佢地講係非洲血都冇得捐

若在中國示威者示威前已被捉走

仲七乜撚野警 七躉就有份

點解上一輩硬係鍾意話「人地都係咁啦！」黎同化自己係岩

細細個都教打人係唔岩架啦[
法律寫埋，個官判埋都要死撐自己係岩無問題

究竟佢地眼中咩先係岩咩先係錯
成日話人地都係咁咪去人地個國家囉
身為警察都知法犯法

成日美國美國
呢到係中國

想問下近呢十零廿年有幾多單美國警員開完槍射人或者打完人之後唔使負責任既cases

淋乜柒野尿 基本事實搞清楚未

支持

依家香港警隊嘅名聲仲俾你呢班撈油水嘅仆街敗唔夠？ 成日話冇錯，搞到全香港警察都係柒頭冇撚腦，是非不分咁

如果係美國你仲要賠返幾千萬比受害者呀

點解成日可以公開鳩up啲水係尿？

美國有普選

咁又唔開槍？

前保安局局長思維同藍絲廢老一樣

Push